想問過程有冇錯？

大陸有50萬人仔，但呢個風頭火勢唔準備上去，想香港直接用銀聯機轉港紙，逐日拎，之後去花旗開戶（唔太睇得明過程），再傳入美股戶口，過程係唔係咁？有冇咩問題？

推

從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

當無左啦
依家風頭火勢俾人捉到你螞蟻搬家就…

50 萬慢慢㩒都易搞嘅

一萬一萬咁拎⋯？

手續費每次百幾蚊

要咁多咩 我睇銀聯拎港紙15蚊

自推

咁樣咪得囉

仆街 張卡一日拎得4000 玩撚完

我去問下 兌換店黎？